**Aluno Exemplo [1170000](../)** - USDemo2
=======================================


# 1. Requisitos

*Nesta secção o estudante deve indicar a funcionalidade desenvolvida bem como descrever a sua interpretação sobre a mesma e sua correlação e/ou dependência de/com outros requisitos.*

*Exemplo*

**Demo2** Como {Ator} pretendo...

- Demo2.1. Blá Blá Blá ...

- Demo2.2. Blá Blá Blá ...

A interpretação feita deste requisito foi no sentido de ...

# 2. Análise

*Neste secção o estudante deve relatar o estudo/análise/comparação que fez com o intuito de tomar as melhores opções de design para a funcionalidade bem como aplicar diagramas/artefactos de análise adequados.*

*Recomenda-se que organize este conteúdo por subsecções.*

# 3. Design

*Nesta secção o estudante deve descrever o design adotado para satisfazer a funcionalidade. Entre outros, o estudante deve apresentar diagrama(s) de realização da funcionalidade, diagrama(s) de classes, identificação de padrões aplicados e quais foram os principais testes especificados para validar a funcionalidade.*

*Para além das secções sugeridas, podem ser incluídas outras.*

## 3.1. Realização da Funcionalidade

*Nesta secção deve apresentar e descrever o fluxo/sequência que permite realizar a funcionalidade.*

## 3.2. Diagrama de Classes

*Nesta secção deve apresentar e descrever as principais classes envolvidas na realização da funcionalidade.*

## 3.3. Padrões Aplicados

*Nesta secção deve apresentar e explicar quais e como foram os padrões de design aplicados e as melhores práticas*

## 3.4. Testes 
*Nesta secção deve sistematizar como os testes foram concebidos para permitir uma correta aferição da satisfação dos requisitos.*

**Teste 1:** Verificar que não é possível criar uma instância da classe Exemplo com valores nulos.

	@Test(expected = IllegalArgumentException.class)
		public void ensureNullIsNotAllowed() {
		Exemplo instance = new Exemplo(null, null);
	}

# 4. Implementação

*Nesta secção o estudante deve providenciar, se necessário, algumas evidências de que a implementação está em conformidade com o design efetuado. Para além disso, deve mencionar/descrever a existência de outros ficheiros (e.g. de configuração) relevantes e destacar commits relevantes;*

*Recomenda-se que organize este conteúdo por subsecções.*

# 5. Integration/Demonstration

*Nesta secção o estudante deve descrever os esforços realizados no sentido de integrar a funcionalidade desenvolvida com as restantes funcionalidades do sistema.*

# 6. Observações

*Nesta secção sugere-se que o estudante apresente uma perspetiva critica sobre o trabalho desenvolvido apontando, por exemplo, outras alternativas e ou trabalhos futuros relacionados.*



